基沙文斷腳死全家啦

唔係插水 會有罰球? 會有入波?
呢隊法國真係無體育精神

買左幾多

人地打反擊 法國狗踢低人無體育精神 抵死
1:1

佢咪又係只係識入12m，又唔見有人屌

手球冇體育精神，比人射入12碼係咪抵死

今年得阿根廷個場係波打手但唔比十二碼 其實尺度一樣

理應豬九族
無體育精神

戇鳩

豬錢呀
收皮啦

你講左個例外又話一樣 精神分裂?

冇掂到腳？

跌左先掂腳喎

2:1 樓主打爆手機上唔到連登

又係隻死猁狗累事

1射門 2入球
真係最無公信力世界盃冠軍

咁而家邊隊係冠軍？

過多幾年只會有人記得法國又拎冠軍
克羅地亞係0冠球隊

矛你老母
輸唔起啊

唔覺基沙文勁係邊
又唔係特別快 又唔特別好腳法
又冇乜身形 成日係禁區頂9射